邊度有得買古文的注譯本

有咩推介?
想買下詩詞歌賦/古文的注譯本

三民

上網好易搵呀巴打

求LINK

我係圖書館借左本歷代辭賦選評注,
呢本雖然簡體, 但幾乎隻隻字都有注釋,
想搵D類似的

正解

但三民無乜關於賦的注譯本

搵到呢套"歷代賦評注-(全套7冊)（簡體書）",
但絕左版

你可以上sparktake 睇吓

用文學家搵易搵好多

中華嘅都有
但你預啲譯注都比較垃圾
除左啲大書啦

app 黎？

我指好似咁：
鄧廣銘著《稼軒詞編年箋注》，上海古籍出版社
龔斌著《陶淵明集校箋》，里仁出版社
清．馮浩箋注《玉谿生詩集箋注》，里仁出版社
清．王先謙著《荀子集解．考證》，世界書局出版
清．王先慎撰《韓非子集解》，中華書局出版

二手既有無興趣？